太耐唔掂女係咪會變gay

太耐唔拍拖食女，係咪會轉gay

唔會

你會 我唔會

你gay唔好畀藉口自己

會時常諗如果畀人插屎忽會係點嘅感覺呢？

有無同女拍緊拖啊？

睇我名都知，你會唔會問多咗

你未試過又點知轉gay唔好呢, 如果真係想試下, 咪聯絡我囉

岩岩search完先知富士大廈係咩呢

雖然我都幾鐘意同d daddy玩，但唔鐘意熊lor

凡事總有第一次
我以前聞到榴槤好臭, 覺得一定好難食
但鼓起勇氣嘗試過一次之後, 從此就愛上左

人既一生好短, 有時自己唔去把握, 唔去嘗試
到老左就會後悔, 自己咁多年, 就係因為怯, 好多野未領略過
克服恐懼, 哪怕係痛苦, 都要俾自己一次機會

如果真係有需要, 咪聯絡我

你會接受係你本身有隱性gay因
如果係純直就應該唔會
但其實比個機會自己何樂而不為

有無人好羡慕d married bi daddy又有美滿家庭，又可以出尼偷食仔仔

你咁諗
即係本身就想試

試左好多次啦